有無人買左Lomo部Automat?

好似好正 又可以換鏡
不過買相紙同燒銀紙無分別

Lomo d機都燒錢架啦

相紙普通Instax mini咋嘛，就算Wide都未算燒錢啦。部機就好過Fuji自己出嘅膠機嘅，至於鏡就加裝純粹可玩性高咗啫，質素就都係咁上吓

可以玩multiple exposure 幾正
但好貴 燒錢之選